（解放香港）差六千幾人啊。

搞錯啊，6/16二百萬人出嚟，依家要10萬個人簽名，搞咁耐都未簽完。

快啲啦，請廣傳。

推

快

Push

push

已簽，推

阻阻大家，得閒幫手推推

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

Pojjjjj

pish

聽日，和理非回合

爭5000幾咋
推

差幾千個，各位加油，香港人加油💪

推！

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

簽

唔好講咁多 推左先

推啊

done

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

本平台設立前線支援、流動物資、緊急救護專屬群組，讓欲參與救援行動的人士自由提供或接收群組專屬或跨群組之情報，改善行動前計劃與行動中協調的討論及溝通，以促進救援行動之效率。

填寫以下表單加入:

聯絡資訊:
Telegram Channel:
Telegram Contact:
Instagram Page:

記得在收到email 後按link 確認

已簽

簽左 幫推

幫堆
有冇用都好 快填

已簽 幫推

幫推

Only President Trump can save us.

簽啦屌

成日笑人撐警簽署遊行人數乜乜乜
200萬香港人搞左咁多日都未夠10萬？
香港人jm9啊

signed

簽左 推

Done. And push

快差4千 快

應該係好多人無入 email 再 verify

記得去埋 email verify 呀！！
未必即刻有架！
要等下啦！

差4000 now

推推推

推啊！

求大家叫人簽

就快

簽左

差4千多小小

簽埋佢

confirm 咗

快簽

記得確認

差少少就夠啦

Signed

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

推

推呀

簽ed，推

Done

click 完記得要係你個 email confirm 呀

簽完記得要睇電郵按確定呀

差4 千啊！ 加油

大家都快d share出去記得confirm返email!!!!

Pish

我相信好多人都有人格分裂, 開咗幾個email投咗幾次票自己都唔知

差4K

-4000 人

簽左幫推

Gogogogo

欣賞呢個聯署嘅拆屋效應
【行動升級】係時候吹起成立臨時政府嘅風氣

Pushhhhhh

香港人次次都做deadline fighter

😡

PRESIDENT TRUMP PLEASE LIBERATE HONG KONG

4千咋依家

白宮回應既話，咁我呢世人做過最大既善事，就係簽左呢個

香港人就係咁
新屎坑三日香

推

簽左

4千唔到呀

其實我想問好耐...呢D見過咁多次白宮真係有回應?
利申: 填左

PUSH!!!!!!!!!!!!

香港人係deadline fighter
差唔多到大限嗰陣就會急升㗎喇

推，一次過sign 左幾個email

Signed..差4千

96012/100000

推
推埋比身邊既朋友簽

Push!!!!!!

Just signed

d 英文

Push!!!!
一個email 簽完唔夠！用曬所有email 簽

簽咁鬼耐都未夠，俾啲奶力

差幾千ja

推！！！！

差四千令，share pls!

hello 阻阻你
整咗個整合post可以睇吓 幫手推 thanks!!
要多方面影響社會風氣!

[整合] 抵制TVB廣告行動

填完記得email confirm 啊
如果唔係唔計架

幫手推

Please Liberate Hong Kong

推！！！！！！

雖然內文有啲柒⋯ 但都推一推先

-4047

3千幾倒數

快d簽！

其實美國唔會理，咁做只會俾佢哋覺得低能

pushjhhh

我覺得呢個係完全戇鳩加無用，不過我都簽咗，因為大家都係香港人

繼續推啊

簽咗，推

未簽嘅過嚟簽

連登仔爭氣d 啦

埋黎睇埋黎簽呀喂

差4千衝呀！！！

推
今朝簽左

已簽 推

簽左既比埋朋友簽
朋友簽哂既上reddit叫鬼佬簽

Push!

推 差4000

未簽快啲簽
唔好look走左

推！！！

pudh

PUSHHHHHHHH

signed

push

差四百幾咋

.

最後1000人

Pishhh

差千幾

白宮睇完再比侵知要幾多手 趕唔趕得切係g20前

推啊屌

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

乖啦，各位快d簽

繼續推 差1000

email confirm呀

差千幾人 推

-1113

記得確認email

差千幾 繼續推

好快夠數

差千一

佢上次都回應左

LM

唔好夠數就掉淡,仲要繼續推
話俾多D人知呢樣野有幾重要
當係思想教育一部份去做

廣傳

差千幾
推

快d夠數

如果話希望侵侵表達關注都話大機會侵侵會理

玩到咁大叫人地解放香港 真心有用咩

MR PRESIDENT PLEASE SAVE HK

仲差1400

Pishhhh

推爆佢

簽啦

推推推推推推推推推推推推推推

已簽 輕輕一推

簽了，推

P

推 2000 咋

認真問 得我一個覺得呢封野打得好求其

爭2千幾，推

1300個

推埋剩低果啲

Lm

push!!

差千幾咋

點解停左係98827

簽左喇

同問

每隔一段時間update?

因為我見夠 過10 萬人 之後又彈返去呢條數

好多謝各位，依家差千幾人，大家去儘佢。

[member]偷偷地幫父母簽埋啦。[/member]

推 兩百人！

signed 推ed

倒數差173個！

已經叫咗啲朋友去簽
利申 簽咗

p

過了

過咗啦

過！

推，已簽

夠

夠人

達標了

Push!!

好野

繼續簽
多多益善

已過
繼續推

sir this way

用晒幾個email黎簽拎埋兩老既email

冇人需要知 你係咪on9?

雖然已經夠數 但唔好停 繼續簽

夠咗啦
但都要繼續推

老老實實要求解放香港會唔會比外國人笑9我地on9 諗埋d不切實際既野
利申：一早簽左

sor自膠

#20萬後acc

終於夠數

你唔講清楚 姐係比TRUMP鍾意點玩就點玩

推呀 快啲簽

簽左，但其實有咩用

授權比TRUMP玩, 就係要唔講清楚
等TRUMP自己出牌

好怕侵爺同中共傾好大生意，然後完全唔理香港

叻仔，不過都繼續叫多啲人簽

唔好比佢停

由開頭得幾次人到而加多左幾千人

繼續簽
10萬只係最低要求
你要入u都唔係3322就入到u啦